香港人，請投香港人一票！

Time有個Person of the Year 2019嘅投票，暫時Hong Kong Proresters有51%支持率，輸緊俾個乜鳩BTS排緊第2

鍵盤戰士冷氣軍師快啲做嘢啦

做法：Confirm咗email先，之後click返入面條link，喺The Hong Kong Protestors度click YES，其他全部click NO。因為佢係計每個候選人嘅percentage!

有雜帝

95% NO

幫幫手啦

幫手

推

除咗隊泡菜BTS(73%)、香港人(51%)、同Greta Thunberg (細過我同你既climate activist, 50%)
其他全部大比數NO

香港人唔係輸比泡菜仔掛

無錯，香港人幫拖

呢個要推！BTS算老幾！

香港人幫拖